死廢中話:你冇嘢呀,大脾都影?計我話,

你冇嘢呀,影大脾講大脾都影?
有巴打都話淫腳=第二性徵啦
影咗有咩好出奇
慌唔係死廢中自己想丁咩
佢搶部機個動作同我見fd睇J圖搶來睇咪一鳩樣
btw條女對臭腳一定好正,但咁多個post都冇圖

原本個巴打應該係諗住po上嚟

如果係我就話：係，特登影大肶，犯法呀？

呢d攪亂社會秩序嘅衰妹要好好教訓下

大陸仔都叫巴打？

惡臭你支！

真係大陸仔咩?